突發 發現手帶人士

今日去咗旺角燈塔拎筆記，見到隔離個家長著長袖帶住條白色手帶，我仲要企係個大陸婆隔離，dklm！！！！

又恐懼？

連登幫你出頭
收費每小時$2000

唔當面屌而開post有咩用
鍵盤戰士